而家好多女都五呎八九，矮撚將會越來越難過

真心
出到街
連師奶都五呎八九
90後00後
勁撚多高妹
平底鞋波鞋
已經同自己平排
而家d女着boot/mid heel
兩三吋踭
已經高矮撚半個頭
今時今日
男人冇五呎十
真係唔使溝女
高妹要6’2
中等女要6’
矮妹都要5’10
好多女
情願你揾得少過佢
矮過就一定唔得
有時覺得
矮撚與其用錢溝女
倒不如儲起佢
做增高手術
男人唔可以窮
更唔可以矮

你老味 咪撚係度鳩嗡啦 邊撚度有咁多高妹 過170嘅都已經算少啦